msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ariagle\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/cligs-and-tweet\n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-16 07:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Marcel Bokhorst\n"
"Language-Team: Ariagle\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:221
msgid "Do not create short URL"
msgstr "不生成缩短网址"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:332
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:333
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:342
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:343
msgid "Cli.gs and Tweet"
msgstr "Cli.gs和Tweet"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:367
msgid "Settings Saved"
msgstr "保存设定"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:376
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:512
msgid "Cli.gs and Tweet Settings"
msgstr "Cli.gs和Tweet设定"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:382
msgid "Twitter user name:"
msgstr "Twitter用户名："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:385
msgid "Twitter password:"
msgstr "Twitter密码："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:387
msgid "Will be stored and sent in clear text"
msgstr "会被保存并发送简洁文字"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:389
msgid "Twitter hashtag:"
msgstr "Twitter标签"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:391
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:532
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:393
msgid "Twitter message:"
msgstr "Twitter信息："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:398
msgid "The set Twitter hashtag"
msgstr "Twitter的标签"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:399
msgid "The post title"
msgstr "日志的标题"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:400
msgid "The blog title"
msgstr "博客的标题"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:401
msgid "The Clig.s short url"
msgstr "Cli.gs的缩短网址"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:405
#: wp-cligs-and-tweet-class.php:569
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:408
msgid "Create URLs for existing posts/pages"
msgstr "为已有的日志/页面生成URL"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:419
msgid "Create"
msgstr "生成"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:468
msgid "URL(s) created"
msgstr "URL已生成"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:468
msgid "error(s)"
msgstr "错误"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:518
msgid "Create short URLs for posts:"
msgstr "为日志生成缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:521
msgid "Create short URLs for pages:"
msgstr "为页面生成缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:524
msgid "Send tweet for posts:"
msgstr "为日志发送tweet："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:527
msgid "Send tweet for pages:"
msgstr "为页面发送tweet："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:530
msgid "Short URL auto-discovery:"
msgstr "自动发现缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:534
msgid "Display short URLs on frontpage:"
msgstr "在首页显示缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:537
msgid "Add short URL before post:"
msgstr "在日志前加上缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:540
msgid "Add short URL after post:"
msgstr "在日志后加上缩短网址："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:543
msgid "Show icon:"
msgstr "显示图标："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:546
msgid "Text before icon:"
msgstr "图片前文字："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:549
msgid "Text after icon:"
msgstr "图标后文字："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:552
msgid "Request time-out:"
msgstr "限定超时时间："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:554
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:556
msgid "Delete options on deactivate:"
msgstr "在停用时删除选项："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:558
msgid "These and the tool settings"
msgstr "这里和工具里的设定"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:560
msgid "Delete data on deactivate:"
msgstr "在停用时删除数据："

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:562
msgid "Custom fields related to this plugin"
msgstr "有关此插件的自定义域"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:580
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:584
msgid "Short URL Auto-Discovery"
msgstr "自动发现缩短网址"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:585
msgid "Usage instructions"
msgstr "使用说明"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:586
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:587
msgid "Support page"
msgstr "支持页面"

#: wp-cligs-and-tweet-class.php:588
msgid "About the author"
msgstr "关于作者"

